［急到瀨屎］截至呢一刻30/12 1pm, 德國聯署98731完全冇郁過咁啊

唔好停啊各位
我地仲有第二個聯署啊原來

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 得返2日唔夠，而家得13000/ 50000，我哋仲要多37,000個名

用 chrome translate 做英文。或者跟教學 —
上次有登記今次會快好多

聯署傳送門

快啲簽啦各位！ ！ ！
簽完仲要share出去！！！

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀，呢個係第3份德國聯署

Deadline fighter

推

都唔知搞咩呢排要齊齊開三四個po 先夠叫大家簽名

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push

push

有無人貼去台灣群組

大家一齊努力簽

整條link出嚟叫佢地一齊簽啦

有問題
不停話你個password錯

認人啦

今日有四單死亡個案

唔係卦

我冇事喎

推呀

幫推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Done

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠35,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

吱牙膏式出聯署
然後話人唔簽

我都係啱啱先知道有聯署，你問Enzo

我其實都好想同佢講，你出一個聯署擺晒三個訴求，我哋都照簽㗎

屌挑戰香港人deadline fighting

冇時間啦屌

仲差2萬幾